香港有冇可能建造垂直農場？

冇，香港一層每月閒閒地都過百萬租，你種毒品都未必為到皮

use one of the stupid government buildings

其實香港有工廠大廈種水耕菜

有呢個，未知回本未

垂直農場種大麻

唔合法

濕鳩正苦問題
到時合法賣到全世界 藥用大麻 做福世界